ของ
ครับ
คาดว่า
ดูเหมือนไมโครซอฟท์ยังไม่ต้องการเปิดเผยแอปนี้มากนัก
ด้วยคีย์เวิร์ด
ตั้งแต่
ที่มา
มากับแอป
มากับแอปใหม่ชื่อ
มีคนพบว่า
รองรับการใช้ปากกาวาดเขียน
รุ่นทดสอบ
รุ่นทดสอบล่าสุด
สำหรับรีโมตเข้าพีซีจากระยะไกล
หากต้องการใช้งานให้ค้นหาใน
อนึ่ง
เป็นการรีแบรนด์ฟีเจอร์ดังกล่าวโดยทำให้แอปทันสมัยขึ้นแบบเดียวกับ
เป็นต้นมาได้มีฟีเจอร์
เพราะไม่ปรากฏอยู่ใน
แต่ยังไม่มีฟีเจอร์สำคัญอย่างการรับส่งไฟล์
แอปที่ให้ผู้ใช้หนึ่งสามารถรีโมตมายังคอมพิวเตอร์ของผู้ใช้อีกคนเพื่อแก้ไขปัญหาได้
ใน
10
10
14352
14352
All
Apps
Assist
Assist
Assist
Assist
Assistance
MSPoweruser
Menu
Quick
Quick
Quick
Quick
Remote
Search
Start
TeamViewer
Windows
Windows
Windows
Windows
Windows
XP
assist
quick
